膠街架出新歌

好撚正

得台主理本行

因為我唔係台主

創意台台主本行只認LM巴一人
惟有飲者L其M，本行願稱你為創意台最強！

做多咗啦....我係狗工台台主